七一 果陣大家請大叫三聲 習總加速師萬歲

勝利完成加速大業

然後外國記者就係影你呢個shot

歌舞昇平,欣然接受,喜迎國安

前提係有得俾佢加速先
依家香港人擺明冇反抗
外國邊有位入